迷思： 飯後應否做冤冬

平時習慣食完飯落街做冤冬，做完返屋企沖涼🛀🏻
但做左好耐冤冬減肥效果都系麻麻。大家有咩好建議？

冤咩冬啊
我睇唔明

其實瘦既最基本原則都係卡路里攝取細過輸出

包膠就話用左二十幾年已經習非成是
冤冬又係邊撚度走出黎架？

大家依家開始用，廿年後就會慣

唔洗做啦
你無得救

你老母今日死又唔見你今日拜？

冤冬冤冬，拉！

師弟

我只知應該食完飯做完愛回家沖涼

甘聽朝起身是否扑野換鞋裕美

搏攞膠

😅

樓主係幾高汁
好掛住樓主d改歌post

你講烏東?

我今日砌完你老母
十個月後你就多個細佬妹

因為你依句，本sir決定今晚新作一首

冇咩靈感，有冇建議

關於禾含飲廁所水

食撚屎啦，懶鳩幽默！拉

啊下～給我一杯廁所水
換我一個恒大妹
樣子比較mk 但是又想溝女
廁所的水吞進咀

曾經年少愛中大 至少也要讀八大
考試放榜收了皮 我也只好揀恆大
返學距離不算遠 恆大校園在山邊
從前名號是恒管 現已升格是恒大

你入唔到大學？

膠質